回想689於2015年1月打開左pandora box,令市民眼界大開

依家我擔心香港真係照單全收689 送比香港人既禮物